<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<XML>
    <!-- -  category
            default = 0 
            0 - ??
            1 - ??? 
            2 - ?? 
            3 - ??? 
            4 - ??? 
            5 - ??
            6 - ??
            7 - ??
    -->
    <!-- MSG??? id? ??? ???? ??? ??? ??? ?????. -->
    
<TIPS category="0">
    <!-- STATIC TIPS -->
	<MSG>The Duel é um jogo de ação em que você precisa testar seus limites.</MSG>
	<MSG>Aperte F11 para começar a gravar uma partida. Pare de gravar, apertando F11 novamente.</MSG>
	<MSG>Você compartilha sua conexão? Experimente a função de encaminhamento de porta.</MSG>
	<MSG>Usando computadores em rede você terá um ping melhor.</MSG>
	<MSG>O jogo está lento? Entre nas opções e escolha Otimizar.</MSG>
	<MSG>É possível "Jogar Agora!" sem procurar por uma sala vazia.</MSG>
	<MSG>Jamais um GM, administrador ou funcionário da Level Up! pedirá a sua senha.</MSG>
	<MSG>Você pode criar um Clã para jogar com seus amigos.</MSG>
	<MSG>Itens de recompensa não são compartilhados com outros personagens através do Banco.</MSG>
	<MSG>O modo de treinamento não altera sua pontuação.</MSG>
	<MSG>Você só pode jogar nos canais equivalentes ao seu nível ou livres.</MSG>
	<MSG>Qualquer ID que possa ofender outras pessoas será cancelada.</MSG>
	<MSG>Qualquer um que ofenda os outros dentro de uma partida está sujeito a punição pela equipe de GMs.</MSG>
	<MSG>Quando você defende um ataque de lâmina, você tem a chance de um Ataque Fulminante no mesmo instante!</MSG>
	<MSG>Você já jogou uma Guerra de Clãs? Então tente agora.</MSG>
	<MSG>Em uma Guerra de Clãs você ganha 1,5X a Exp. normal.</MSG>

	<MSG>Aperte Ctrl+Número enquanto observa uma partida para ter aquele número definido e para ver o jogador relacionado.</MSG>
	<MSG>Você já jogou uma Guerra de Clãs? Então tente agora.</MSG>
	<MSG>Em uma Guerra de Clãs você ganha 1,5X a Exp. normal.</MSG>
</TIPS>    

<!-- ??? -->
<TIPS category="4">
<!--	<MSG id="1">Aperte F1 enquanto estiver no jogo, para ver a descrição das teclas.</MSG> -->
</TIPS>

</XML>
